178 莎莎國際

有冇人有留意 呢排升得好勁

都唔係呢排嘅事了

屌有人開post姐係升完

望10蚊

即係升完

OMG 要放了

見頂了

笑死, 我兩個半已經留意緊隻股你宜家先留意

新年個排入過賺少少放左
好柒

屌set止賺先

4.4放左
隻嘢根本升過龍
49pe
而家0700都孭唔起

我IPO已經留意緊最馬馬馬
點知而家都食唔到糊

今日破頂